曼聯反cup修咸頓無人講？

無人講？

好好睇

笑撚死

反咸頓

氣鳩谷閪臭母老你屌
？嚟出樣撚啲呢你到教先母老你屌路一教路一陣嗰字寫你教竇老你個細你咪係
？架屌個嗰訊資放發畀要定一個嗰訊資收接
？啊講樣撚點以可又知唔人他其講撚唔又知你，母老你屌我囉知人話提你咪咁提人冇知人冇
？架得撚唔知撚唔，屌你畀啦啦撚無ʇsod下碌碌，嘛啊事嘅咁件有知撚唔係真我母老你屌
。緒情面負長助，性耐嘅人有所磨消到喺全完，仔鳩戇啲呢
？知都柒乜住撚uoɯ時小四廿都個撚個為以咪係，嘅得撚唔氣好聲好
？」講人冇都ＸＸ「人屌要都ʇsod開個撚個咪係，啦架講人個一第有實都題話嘢撚乜
？得先人屌句兩一多加要都係就ʇsod開，感越優有撚好就己自，講人冇得覺咪係
？先講撚唔你屌以可又咪係我先咗撚講ʇsod開人他其？架你屈委撚好？架得撚唔講你
閪臭母老你屌我囉講你咪講人冇

修下半場完全無哂體力

仲唔訓？

中曬曼聯計啦

修頓後防其實on9
失第二球波個後衛唔走出黎，變左卡7入波無越位
失完第二球明知卡7著哂火就搵專人mark到佢完場啦，結果又走甩卡7
結論係修頓輸on9

要了，3點起身睇阿狗

咁多如果咩

阿狗比返湯馬士馬體會啦

勁撚到

點解半場換迪基亞? 打得太柒?

傷呀

無睇到, sor

戰術需要

賊船傻西咁都上船

敢帥都係咁做

馬體今年拎聯賽